今日係我男朋友生日

最愛嘅男朋友生日快樂呀

樓主我都愛你

喂你記錯我生日

我識你？

你想冒認係我男朋友？

唔識先愛

梳 我淨係愛我男朋友

祝 百年好合
我的離開也是愛😭

講咁多 禮物呢

聽日維園見

我都好愛您
多謝lu

我男朋友聽日會收到

你愛我冇用 我淨係愛我男朋友

我男朋友都係今日生日喎

男朋友生日上連登講？

唔通我係邊到有講都要話你知咩

生日快樂呀

多謝你呀，傻豬西

你都係今日生日？

你今日分手

？邊個係你男朋友

Blocked